台灣歌手謝和弦公開表示支持香港

一人一個like推爆佢個page

P牌仔唔識貼link 唔好插咁大力

條友幾年前不嬲屌d奶共藝人架啦
佢之前咁紅，有人仔唔搵就真係真漢子啦

仲開左個highlight講反送中

呢啲咪人同大陸Lay既分別

佢成日同大陸人互屌